突發，發現未來香港！！！

睇完完全睇到香港嘅未來，究極和理非最後一係變成奴隸，一係變成勇武派！

覺醒啦香港人！！！睜開你嘅雙眼睇清而家呢個局勢！

光復香港 時代革命

推

究進失敗:燒山
究進成功:何韻詩

禁錯負皮SOR
自推補數

咩卡通？有無名？

凡用劍必死於劍下！

睇到開槍個到喊咗，唉